{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019630?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 수 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 2人以上滞在する場合、追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "2人以上滞在する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、2人以上滞在する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、提携店の判断により入室拒否される場合があります。その場合、キャンセルおよび払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については、当社は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 393
    }
}